# Пакет нормализации русскоязычных предложений
Основная задача этого пакета заключается в транслитирирации текстов на крирллице.
## Функции
Все перечисленные ниже функции используются по порядку
* Замена букв "ё" на "е" и привидение текста к нижнему регистру
* Удаление всех знаков припинания кроме пробелов (дефисы заменяются на пробелы)
* Транслитирация текста
* Разбиение тектса на слова

## Порядок использования
Функции желательно использовать в следующем порядке:
```go
normalizer.RemovePunctuation(&text)
normalizer.Simplify(&text)
normalizer.Transliterate(&text) //данная фнукция пока не используется
words := normalizer.SplitIntoWords(text)
```
